citibank ebanking冧咗？

今晚全民走佬，jam曬！

唔好意思，阻你小小位！
但係我地唔可以白廢兄弟既心機！

畢架山 直幡 (有片)

新增唔到IB 美元戶口

走得一蚊得一蚊

Citi ebanking好麻煩
好易鎖ac要重設密碼
曾經用過嘅密碼都話現有密碼唔改得

咁又執5000 輕輕鬆鬆

係咪 citibanking 姐係最廢果隻
匯款都免手續費 ？

仲打算Citigold買賣股票

唔係

Sor .. 可能我戶口太多零搞到hang 咗